# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-30 17:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\apps\communication\serializers.py:23
#, python-brace-format
msgid "lamp control [{pk_value}] does not exist."
msgstr "灯控[{pk_value}]不存在"

#: .\apps\communication\serializers.py:52
msgid "the format of action must like '0,80'"
msgstr "action必须为'0,80'类似格式"

#: .\apps\communication\serializers.py:56
msgid "the brightness value must between 0 and 255"
msgstr "亮度值必须在0到255之间"

#: .\apps\communication\serializers.py:71
#: .\apps\communication\serializers.py:100
#: .\apps\communication\serializers.py:165
#: .\apps\communication\serializers.py:216
#: .\apps\communication\serializers.py:293
#: .\apps\communication\serializers.py:306 .\apps\report\serializers.py:32
#: .\apps\report\serializers.py:53
#, python-brace-format
msgid "hub [{pk_value}] does not exist."
msgstr "集控[{pk_value}]不存在"

#: .\apps\communication\serializers.py:82
msgid "the value of 'action' should be 'open' or 'close'"
msgstr "'select'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:105
msgid "field 'group_num' is required."
msgstr "'group_num'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:110
#, fuzzy
#| msgid "field 'memo' is required."
msgid "field 'memo' is required."
msgstr "'memo'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:115
msgid "field 'group_num_rest' is required."
msgstr "'group_num_rest'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:120
msgid "field 'memo_rest' is required."
msgstr "'memo_rest'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:125
msgid "field 'segmentation' is required."
msgstr "'segmentation'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:130
msgid "field 'select' is required."
msgstr "'select'字段不能为空"

#: .\apps\communication\serializers.py:137
#: .\apps\communication\serializers.py:190
#, fuzzy
#| msgid "hub [{pk_value}] does not exist."
msgid "hub '{}' does not exist"
msgstr "集控[{pk_value}]不存在"

#: .\apps\communication\serializers.py:141
msgid "custom group already exists"
msgstr "自定义分组已经存在"

#: .\apps\communication\serializers.py:145
msgid "two group id should be different"
msgstr "两个分组编号不能相同"

#: .\apps\communication\serializers.py:153
msgid "group number should be different with default groups"
msgstr "分组编号不能与默认分组编号相同"

#: .\apps\communication\serializers.py:198
msgid ""
"fields('lampctrl', 'group_num', 'memo')should be include in the 'configs' "
"items"
msgstr "'configs'的项中必须包含'lampctrl','group_num'和'memo'字段"

#: .\apps\communication\serializers.py:205
#, python-brace-format
msgid "lamp control [{lampctrl_sn}] does not exist"
msgstr "灯控[{lampctrl_sn}]不存在"

#: .\apps\communication\serializers.py:283
msgid ""
"fields('hub', 'group_num', 'policyset_id') should be include in the "
"'configs' items"
msgstr "'configs'的项中必须包含'hub','group_num'和'policyset_id'字段"

#: .\apps\communication\views.py:116 .\apps\communication\views.py:385
#: .\apps\communication\views.py:436 .\apps\communication\views.py:480
#: .\apps\communication\views.py:584 .\apps\communication\views.py:647
#: .\apps\communication\views.py:755
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "connect hub timeout"
msgid "connect hub [{hub_sn}] time out"
msgstr "连接集控[{hub_sn}]超时"

#: .\apps\communication\views.py:119 .\apps\communication\views.py:388
#: .\apps\communication\views.py:439 .\apps\communication\views.py:483
#: .\apps\communication\views.py:587 .\apps\communication\views.py:650
#: .\apps\communication\views.py:758
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "hub unknown error"
msgid "hub [{hub_sn}] unknown error"
msgstr "集控[{hub_sn}]未知错误"

#: .\apps\communication\views.py:136
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "lamp control [{lampctrl_sn}] does not exist"
msgid "gather lamp control [{lamps}] failed"
msgstr "灯控[{lampctrl_sn}]不存在"

#: .\apps\communication\views.py:195
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "connect hub timeout"
msgid "connect hub '{error_hubs}' time out"
msgstr "连接集控[{hub_sn}]超时"

#: .\apps\communication\views.py:200 .\apps\communication\views.py:339
#, fuzzy
#| msgid "gather policy set success"
msgid "control lamps success"
msgstr "采集策略集成功"

#: .\apps\communication\views.py:242
#, python-brace-format
msgid "hub '{error_hubs}' gather failed"
msgstr "集控 '{error_hubs}' 采集失败"

#: .\apps\communication\views.py:246
#, fuzzy
#| msgid "gather policy set success"
msgid "gather success"
msgstr "采集成功"

#: .\apps\communication\views.py:287
#, python-brace-format
msgid "gather hub '{error_hubs}' status failed"
msgstr "采集集控'{error_hubs}'状态失败"

#: .\apps\communication\views.py:491
#, python-brace-format
msgid "hub '{error_hubs}' recycle group config failed"
msgstr "集控 '{error_hubs}' 回收分组配置失败"

#: .\apps\communication\views.py:495
#, fuzzy
#| msgid "recycle policy set success"
msgid "recycle group config success"
msgstr "回收分组配置成功"

#: .\apps\communication\views.py:543
#, python-brace-format
msgid "hub '{error_hubs}' gather group config failed"
msgstr "集控 '{error_hubs}' 采集分组配置失败"

#: .\apps\communication\views.py:548
#, fuzzy
#| msgid "gather policy set success"
msgid "gather group config success"
msgstr "采集分组配置成功"

#: .\apps\communication\views.py:593
msgid "group configuration success"
msgstr "分组配置成功"

#: .\apps\communication\views.py:658
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "send down policy scheme success"
msgid "hub '{error_hubs}' send down policy scheme failed"
msgstr "下发策略集成功"

#: .\apps\communication\views.py:662
msgid "send down policy scheme success"
msgstr "下发策略集成功"

#: .\apps\communication\views.py:714
#, python-brace-format
msgid "hub '{error_hubs}' gather policy set failed"
msgstr "集控 '{error_hubs}' 采集策略集失败"

#: .\apps\communication\views.py:718
msgid "gather policy set success"
msgstr "采集策略集成功"

#: .\apps\communication\views.py:767
#, python-brace-format
msgid "hub '{error_hubs}' recycle policy set failed"
msgstr "集控 '{error_hubs}' 回收策略集失败"

#: .\apps\communication\views.py:771
msgid "recycle policy set success"
msgstr "回收策略集成功"

#: .\apps\equipment\views.py:78 .\apps\equipment\views.py:87
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "the username already exists"
msgid "pole '{sn}' already exist"
msgstr "灯杆 '{sn}' 已存在"

#: .\apps\equipment\views.py:176 .\apps\equipment\views.py:185
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "the username already exists"
msgid "lamp '{sn}' already exist"
msgstr "路灯 '{sn}' 已存在"

#: .\apps\equipment\views.py:274 .\apps\equipment\views.py:283
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "custom group already exists"
msgid "control box '{sn}' already exist"
msgstr "控制箱 '{sn}' 已经存在"

#: .\apps\equipment\views.py:366 .\apps\equipment\views.py:375
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "the username already exists"
msgid "cable '{sn}' already exist"
msgstr "电缆 '{sn}' 已存在"

#: .\apps\policy\serializers.py:93
msgid "item format error"
msgstr "item格式错误"

#: .\apps\policy\serializers.py:171 .\apps\policy\serializers.py:175
#, fuzzy
#| msgid "Invalid input."
msgid "'invalid input'"
msgstr "数据格式错误"

#: .\apps\policy\serializers.py:179
#, python-brace-format
msgid "policy id [{policy_id}] does not exist"
msgstr "策略编号[{policy_id}]不存在"

#: .\apps\policy\views.py:47
msgid "you can only delete your own policy"
msgstr "只能删除自己创建的策略"

#: .\apps\policy\views.py:50 .\apps\policy\views.py:89
#, fuzzy
#| msgid "can't delete the hub online"
msgid "you cant't delete the policy in use"
msgstr "集控在线, 不能删除"

#: .\apps\policy\views.py:86
msgid "you can only delete your own policyset"
msgstr "只能删除自己创建的策略集"

#: .\apps\report\serializers.py:31
msgid "hub may not be null."
msgstr "集控不能为空"

#: .\apps\report\serializers.py:69 .\apps\report\views.py:73
msgid "you may have not initialized settings"
msgstr "数据未初始化"

#: .\apps\setting\serializers.py:67
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "'{}' should be a number greater than 0"
msgid "'{name}' should be a number greater than 0"
msgstr "'{name}'必须为一个大于0的数字"

#: .\apps\setting\serializers.py:70
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "'{}' should be a number"
msgid "'{name}' should be a number"
msgstr "'{name}'必须为数字"

#: .\apps\setting\serializers.py:78
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "'{}' should be a integer greater than 0"
msgid "'{name}' should be a integer greater than 0"
msgstr "'{name}'必须为一个大于0的整数"

#: .\apps\setting\serializers.py:81
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "'{}' should be a integer"
msgid "'{name}' should be a integer"
msgstr "'{name}'必须为整数"

#: .\apps\setting\serializers.py:90
#, fuzzy
#| msgid "Invalid input."
msgid "invalid input"
msgstr "数据格式错误"

#: .\apps\user\serializers.py:35
msgid "User account is disabled."
msgstr "该用户未激活"

#: .\apps\user\serializers.py:45
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "用户名或密码错误"

#: .\apps\user\serializers.py:48
#, python-brace-format
msgid "Must include \"{username_field}\" and \"password\"."
msgstr "必须包含\"{username_field}\"和\"password\"."

#: .\apps\user\serializers.py:58
#, python-brace-format
msgid "User group '{pk_value}' does not exist"
msgstr "用户组'{pk_value}'不存在"

#: .\apps\user\serializers.py:66
msgid "the username already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: .\apps\user\serializers.py:92
msgid "Please enter a valid mobile phone number"
msgstr "请输入有效的手机号码"

#: .\apps\user\serializers.py:157
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "hub [{pk_value}] does not exist."
msgid "hub '{hub_sn}' does not exist"
msgstr "集控[{pk_value}]不存在"

#: .\apps\user\serializers.py:163
msgid "Superusers do not need to assign permissions"
msgstr "管理员不需要分配权限"

#: .\apps\user\serializers.py:240
#, fuzzy
#| msgid "you can only delete your own policyset"
msgid "you can only change your password once a week"
msgstr "只能删除自己创建的策略集"

#: .\apps\user\serializers.py:246
msgid "old password error"
msgstr "旧密码错误"

#: .\apps\user\serializers.py:253
msgid "the new password is the same as the original password"
msgstr "新密码与旧密码一致"

#: .\apps\user\serializers.py:297
msgid "Superusers can't be set to read_only user"
msgstr "管理员不能被设置为只读用户"

#: .\apps\user\views.py:86
msgid "can't delete user group that has users"
msgstr "用户组不为空，不允许删除"

#: .\apps\user\views.py:278
#, fuzzy
#| msgid "Superusers can't be set to read_only user"
msgid "read_only users can't be set to superuser"
msgstr "管理员不能被设置为只读用户"

#: .\apps\utils\exceptions.py:19
msgid "can't delete the hub online"
msgstr "集控在线, 不能删除"

#: .\apps\utils\exceptions.py:25
msgid "can't connect network service"
msgstr "网络服务连接失败"

#: .\apps\utils\exceptions.py:31
msgid "authenticate failed when connect network service"
msgstr "网络服务验证失败"

#: .\apps\utils\exceptions.py:37 .\apps\utils\exceptions.py:43
msgid "connect hub timeout"
msgstr "连接集控超时"

#: .\apps\utils\exceptions.py:49 .\apps\utils\exceptions.py:55
msgid "hub unknown error"
msgstr "集控未知错误"

#: .\apps\utils\exceptions.py:61
msgid "object has been existed"
msgstr "对象已经存在"

#: .\apps\utils\exceptions.py:67
msgid "Invalid input."
msgstr "数据格式错误"

#: .\apps\utils\exceptions.py:73 .\apps\utils\exceptions.py:79
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: .\apps\utils\middleware.py:77
msgid "log in"
msgstr "用户登录"

#: .\apps\utils\middleware.py:80
#, python-brace-format
msgid "user [{username}] log in on ip [{ip}]"
msgstr "用户[{username}]在ip[{ip}]登录"

#: .\apps\workorder\serializers.py:114
msgid "the alert [{}] has generated a work order"
msgstr "该告警[{}]已经生成过工单"

#: .\apps\workorder\serializers.py:164
msgid "Please assign work order first"
msgstr "请先指派工单"

#: .\apps\workorder\serializers.py:170
#, fuzzy
#| msgid "the alert [{}] has generated a work order"
msgid "Only the user who has been assigned can confirm work order"
msgstr "只有被指派人才可以确认工单"

#: .\apps\workorder\serializers.py:175
msgid "The work order has been finished"
msgstr "工单已经处于完成状态"

#: .\apps\workorder\serializers.py:180
msgid "The work order's status is doing"
msgstr "工单已经在处理中"

#: .\initial\init_projectinfo.py:33
msgid "voice"
msgstr "语音"

#: .\initial\init_projectinfo.py:38
msgid "message"
msgstr "短信"

#: .\initial\init_projectinfo.py:43
msgid "interface"
msgstr "界面"

#: .\initial\init_projectinfo.py:48
msgid "communication"
msgstr "通讯"

#: .\initial\init_projectinfo.py:53
msgid "alert"
msgstr "告警"

#: .\initial\init_projectinfo.py:58
msgid "report"
msgstr "报表"

#: .\initial\init_projectinfo.py:63
msgid "others"
msgstr "其他"

#: .\smartlamp\settings.py:198
msgid "English"
msgstr "英文"

#: .\smartlamp\settings.py:199
msgid "中文简体"
msgstr "Simple Chinese"

#~ msgid "the value of 'type' should be in (0,1,2,3)"
#~ msgstr "'type'的值必须在(0,1,2,3)的范围内"

#~ msgid "test"
#~ msgstr "测试"
